有無人比屋企老豆老母嫌收入少？

老豆老母問起我而家搵幾多

我話5萬幾, 佢地好不屑咁︰「五萬幾咋？」 自問已經算幾努力

利申︰30歲仔，老豆老母成世公屋撚，佢地各自月入一萬以下

年薪五萬幾梗係屌你啦 垃圾

假膠

2/10

渣GA
利申 月薪~300K

月薪10萬都比未來外母嫌少

第n 屆連登吹水大會正式開始

講清楚d

係月薪港幣五萬幾

我都好驚會係咁 老豆老母公屋窮廢都咁眼角高

好難想像未來外母會點睇自己

緊係屌你啦
呢個只係連登fg平均收入

自問廢廢地, FG果陣得8千, 捱左8年先五萬幾
盡哂力啦
係咪想迫到我跳樓

咁真係少呀嘛

繼續吹

得五萬幾唔通讚你叻仔咩
你老豆老母算係俾足面啦唔直接屌

老豆老母加埋搵2萬以下又點計先

返咩